明明差一年 點解中六同year1啲女俾人嘅感覺差咁遠

明明中六嗰陣仲好true好pure

come on james ，可否試著成熟一點?

地球是hku 領先

經歷過ocamp

中六: 解放前
year 1: 解放後

party前 party 後

係 Come on James，可不可以成熟一點

上面果句係歌詞嚟，你呢句係潮文原句。

大把中五中六搵sp咩年代

當year1已經拍過拖，同人咩都做過既時候，我依個大佢地好多既人仲係a0

grad din 前
grad din 後

true

錯覺嚟
(SL)| |(UT)都係中學雞

睇讀邊科

Open 啲（物理）
(SL) | | (UT)